全盛小白 vs 全盛摩迪

小白
摩迪

神戶勝利船明叔

去左養老

用沙維比係咪好D

小白突破能力高d，把握力高d，摩迪防守好d，其他持平

位置靠前d我會揀小白，靠後少少我會揀摩迪

進攻黎計一定小白啦
全盛小白重要性同美斯比唔會差好多
護波 盤球突破同傳球都好屈
但要求埋防守就摩迪啦
勁多體力上下跑

小白救命波太深刻
對車 荷蘭絕殺

有無人同我一樣覺得小白勁過施丹

我會揀摩迪，係所有球隊都carry到，高峰期都長，無論球隊情況好唔好，佢都好穩定

係熱、格仔打得靠前，打得幾大師級，做隊長亦以身作則，鼓舞隊友

係皇打中場中指揮官，將皇馬中場梳理得井井有條，仲將本身只係一線尾既卻奧斯帶左上神枱，世杯一冇左摩迪，卻奧斯成個廢物咁

咁上次世界盃佢都係正選啦

小白本身只係技術細膩少少的摩迪，整體只係勁過摩迪少少，但同沙維美斯一齊，基本上將能力發揮極致。

根本小白同摩迪係可以一齊踢
反而沙維同摩迪比就似D, 因為你唔會一齊放呢兩個人落場

技術細膩應該唔止少少

純進攻小白
但計埋全能性就摩迪

如果兩個同一隊

小白踢法似攻中多中中

全盛時期似easy go /阿辛果隻
打呢個進攻中場or 左翼

卻奧斯捧世界盃果時有摩迪？喺拜仁做三冠王時都無摩迪啦

我絕對認同摩迪好勁，不過佢嘅勁唔需要靠踩低其他人嚟抬高囉

一定可以同場踢，沙維踢法咪同卻奧斯差不多

咁咩人都可以一齊踢既
我意思係小白進攻方面強, 摩迪中場控制節奏+防守強
本身就係好平衡既配置
如果小白沙維摩迪+個防中組織3中場, 我諗正常一定係揀小白同防中, 然後沙維同摩迪之間2揀1

佢兩個加埋先等於一個普巴，普巴仲要有埋遠射

ching成個post最sick ball係你

曲？